布里奇沃特反對專家組關於必須向Tekmerion創始人支付法律費用的決定，自那以後，該案已經結案。對沖基金大王Ray Dalio | Bernhard Warner | 2020年9月15日| Fortune |的損失繼續累積
研究人員通常習慣於反覆測量湍流中幾個點的流速。一個意想不到的轉折點亮了湍流的祕密|大衛·H·弗裡德曼| 2020年9月3日|量子雜誌
一旦塵埃落定，他們要到11月中旬才會重新開始交易。市場的反彈離成為“有史以來最偉大的”財富已經如此接近
隨著企業進入這一新常態，他們也開始向內看。深度挖掘：公司及其員工如何面對工作的未來|數字時代| 2020年9月1日|數字時代
隨著人們逐漸認識到，這場流行病將蔓延到多個季度而不是多個月，首席執行官們必須再次思考如何建議員工重返辦公室。我是一名醫生兼首席執行官。為什麼我不在2021年勞動節之前把我的員工帶回辦公室|馬修海默| 2020年8月26日|財富
我買了一件毛衣和夾克，在公文包裡塞了一條領帶，以防萬一結果是舞會。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
我開始在椅子上蠕動，Jimbo把手放回我的肩膀讓我坐下。我射殺了本拉登|埃利奧特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸|
最高法院面臨著一勞永逸解決這一問題的壓力。同性戀婚姻混亂開始|傑伊·邁克爾森| 2014年11月11日|每日野獸
現在他們要麼和解，20年前就該和解，要麼走到法官面前。在圍繞遺囑的爭執中，女主人的家人咬了紐約大學的一口安東尼·哈登·蓋斯特（2014年11月10日）《每日野獸》
它們構成了我們解決關係的日常貨幣，但它們也製造了懷疑。《神奇女俠》的創作故事比你想象的還要狂野|湯姆·阿諾德·福斯特| 2014年11月3日|《每日野獸》
達託·曼迪在三個月內完成了任務，除了兩名希望在帕爾多定居的士兵外，他和所有的士兵都撤退了。菲律賓群島|約翰·福爾曼
當夜幕降臨大地時，伊麗莎白女王似乎覺得是時候發洩她的憤怒了。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我們還將解決並確保每個種植園主和冒險家的特定權益。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
事實上，有一天晚上，他的妻子和孩子們完全拋棄了他，到別處定居，以為一切都結束了。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
許多人在提出上述論點時，會立即用“社會主義”一詞來解決這個問題。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克